草蜢

舉起左手

螳螂🧐

呢隻草蜢真係可惡，竟然扮螳螂

螳螂 不需要馬壯 不需要草蜢
我有小小強

點啊你

一起森巴舞 彈開不滿

有咩昆蟲有三條撚

三撚蟲

。。。

咁你開估

草蜢囉

接實

支持你囉 一開post即入

今日試用麵包機整包

你係整畀我食先好

考慮下啦